<埋單>呢個concept 實在on9, 講到埋左就係你咁

係你不問前事姐

同你拍拖結婚一樣可以搵返出面mk 或正經人士玩

以前咁多姿多采 係呀咩都玩過 ....

你唔係信佢玩夠呀嘛

比你用過1000M 你仲用唔用56k?